# Протоколирование!

На случай если сильно хочется подавить вывод логов либо подставить что-сто свое, я сставляю
здесь пару фунций


## function: setInfoFn(fn: (...args: any) => any)

Устанавливает функцию для вывода инфы, нет никаких проверок оно просто делает это.


## function: setErrorFn(fn: (...args: any) => any)

Устанавливает функцию для вывода ошибок, нет никаких проверок оно просто делает это.
